iPhone WhatsApp 對話備份問題

備份左好耐 卡死左係99%到
求救

1

2

3

等

急需 救命

Restart iphone

試下先

屌你，望你一世都backup唔到

熄咗個iCloud backup佢 再del咗原本個whatsapp備份佢 開番iCloud backup重新backup

洗唔洗咁撚毒

我已家備份到 係新手機既whatsapp回復備份個到 日期都顯示係今日 但佢就係話無法回復對話記錄

屌

救命呀！

我都試過，最後我........就得左

想問一問Whatsapp通話裡面果個備份同埋icloud裡面果個有冇分別? icloud嗰個係咪都係full back up??

即係呢兩個:
圖一:

圖二:

因為我iphone唔夠位，喺whatsapp裡面(圖一)成日都back up唔到，只能夠靠icloud自動back up(圖二) 好驚如果電話唔見咗就會咩對話都冇晒

點得架？
我已家因為個whatsapp兩邊走(新機同舊機) 搞到佢封左我5個鐘

另外想問大家, 前幾日更新咗上去ios 10, 發現whatsapp documents and data會係0 kb, 冇佔位置 想問大家係咪都係咁?? 佢啲data都儲存喺icloud?!

麻煩晒

我唔敢答你 我自己都好亂

有冇高手指教下

大家咁話

真心 WeChat個記錄遷移其實幾好